{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090573213/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "케이블 데미지 브이넥 풀오버 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造した商品番号FW23 / 163951GY2Aはダメージエフェクトでポイントが加えられたプルオーバーです。 この製品はネックラインが細く長く演出されるVネックデザインでカジュアルな雰囲気を提供します。 様々なボトムスと一緒に素敵なスタイルを完成させることができます。 表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 また、バッグの着用などにより不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 また、暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsで製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "ダメージエフェクトでポイントが加えられたプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "この商品のネックラインはどのようなデザインですか？",
            "answer": "Vネックデザインで、細く長く演出されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "バッグの着用などによる不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品にアレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かないでください。また、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の色移りの可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を敏感な肌の方が着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保証について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 477
    }
}